泥Ching 一路好走

希望您一路順風 R.I.P.

抵啦

食撚屎

人妖孖寶保重

含撚啦你